點睇民主黨個籌款箱入面已經好多捐款

尾機尾到

捐左好多

講開籌款
高危的抗爭標語
由年青人高舉
林卓廷負責收錢

咁可能大家輪流講呢

見唔到林卓廷手上個「求」字?

死到臨頭都不忘籌款 屌你老母

你唔入咪得囉， 叫你出嚟就 討論啲八婆嘢

爭咩丫
林"桌"廷企係到已經入佢數
分分鐘拉佢唔拉右邊2個

點解重比錢佢哋？

年輕人？隔條女係區議員曾素麗啊

Block左唔洗理

內鬥少一日得唔得

D五毛有心做假新聞就選擇性睇野

分化到，手上面咁大張野有個求字顏色字型字體一模一樣都可以當睇唔到

又有五毛

屌你啦 佢又講又派
睇直播就收皮啦

佢地仲係泛民最大黨
一班後生唔支持
老一輩都大把票
各有各做啦

民主黨都有人撐
笑撚到我
入錢入錢入錢

佢特登揀張有個人遮住既分化

合法捐款

高舉vs平放

雖然我都唔鐘意泛民
不過你個POINT有D ON9 紋係個頭好冇

街站籌款合法 捐款又合法
我去銅鑼灣街站捐款自然好合法

Fatfat